自從like左有線中國新聞組 老母對大陸改觀

平時老母都係睇cctvb啲新聞
成日唱大陸而家幾有法治幾發達
早幾日偷偷地幫佢like左個page
開始轉風向一齊談論大陸係幾咁腐敗

利申:非打手

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

呢個頻道好，有片又相對持平，我都推薦咗個藍絲睇

推俾多啲屋企藍底雙親仔女見到

Ok wor

係，好高質。

大家仲有咩中立facebook page可以俾父母對抗支那洗腦
集思廣益

Cctvb剩係報大陸有幾好我屌佢老母
根本大把人唔知發生過咩不公義既事
如果大家有其他渠道一齊分享出黎